# README #

###Для запуска приложения необходимо:
###Все нижеперечисленные действия необходимо сделать после поднятия БД и сервера. См. файл readme - https://bitbucket.org/AlexanderLEV/shop-server
 * git clone **git@bitbucket.org:AlexanderLEV/shop.git**
 * **npm install**
 * запустить **webpack-dev-server**
 * перейти на адрес **http://localhost:8080/**